# نرم‌افزار آزمون آنلاین
به کمک نرم‌افزار آزمون آنلاین دانشجویان به راحتی و بدون نیاز به حظور در دانشگاه می‌توانند آزمون های کتبی و شفاهی را انجام دهند و در نزدیک ترین زمان ممکن از نمره خود باخبر شوند.


## ویژگی های کلیدی نرم‌افزار آزمون آنلاین
* امکان برگذاری آزمون بصورت کتبی و چند گیزنه ای
* امکان تصحیح خودکار آزمون‌های چند گزینه
* امکان تبادل پیام بین آموزگار و آزمون
* بهبود کیفت آزمون و کاهش استرس دانشجو
*

## تحلیل و طراحی پروژه

* در ابتدا به بررسی چند عملکرد اصلی در نرم‌افزار در قالب سناریو عملکرد آزمون دهنده و سناریو عملکرد مدرس پرداخته ایم. [سناریو ها](documentation/SCENARIO.md)
* مدل سازی سناریو با استفاده از  [نمودار مورد استفاده](documentation/USECASE.md)  
*  [نیازمندی های پروژه](documentation/REQUIREMENTS.md)


## فازهای توسعه پروژه
1. صفحه ثبت نام آموزگاران
2. بخش ثبت آزمون
3. صفحه ثبت نام دانشجو
4. صفحه ورود آموزگاران و دانشجویان
5. صفحه انتخاب آزمون
6. صفحه ثبت پاسخ آزمون
7. عملکرد های ویرایش پاسخ ها
8. صفحه تصحیح آزمون ها
9. صفحه تغییر نمره دانشجو
10. مجموعه صفحه های پیام ها (مانند صفحه ۴۰۴ یا صفحات با قابلیت تغییر محتوا)


## توسعه دهندگان
|نام و نام خانوادگی|   ID     |
|:----------------:|:--------:|
|     John Doe     | @JohnDoe |
|     John Doe     | @JohnDow |


----
ذکر نام توسعه دهندگان در این فایل الزامی است.
